身邊總係會有呢啲港女

有無人同我一樣
身邊總係會有啲港女 拍拖拍到圍內識嘅人
都知佢哋一齊緊
但係個女仔就成日post相上ig
而入面就連一張同佢條仔嘅合照都無
全部都係得自己嘅女神相
最多都係post條仔半邊面喺story入面

其實呢啲港女咩心態
想收兵 定係想釣sp

利申：如果我係佢哋條仔一定會好嬲 好似完全無畀條女認同過咁

Post撚咗就俾人自己女神日日俾人啪啪啪
咁啲兵仔點會忠心效勞

想收兵既臭閪，隨時派帽，不了

最撚憎啲港女成日想收兵r著數

兵到用時方恨少

大把呢d 收兵專家

收兵

其實大把女唔鐘意係ig晒仔
唔知係驚比人食左定點掛
真係收兵既story都唔放
之前有研究話晒反而係冇信心既表現散既機會大過唔鐘意晒既人
不過用連登logic就一定係雞可以pm問埋價

其實同男人結咗婚但係就從來都唔戴戒指同樣原理 女人都會覺得佢老公會成日喺外面攪三攪四啦

已經唔係話有無信心嘅表現 而係安全感問題 拍拖嘅時候唔會考慮到畀唔畀到安全感對方嘅人 多數潛意識都係想派帽

睇唔起條仔，但過時過節又想搵個伴或者成日比親戚催拍拖，搵到第二個就可以用完即棄

男仔好難收兵 畀人收就有份

呢個應該係主因 心態應該係拍住散拖 想等條件好啲嘅出現

冇既有人鍾意晒有人唔鍾意
可能你朋友都唔鐘意晒呢
不過一齊左你又真係介意到咁既未同佢講話要晒
感情係好既根本唔使係ig 度搵安全感
講真冇相就假設人地想派帽又好似過分妄想左小小

因為我有個fd係咁 佢啲唔熟嘅fd/返工識嘅男仔唔知佢拍緊拖 係咁圍住佢 明知會引埋好多狗公 但係佢仲好似好享受呢種感覺咁